有冇人今日仲堅持戴口罩？

成架車得我一個戴，返到學校都係得一兩成日戴，又話戴到煲底相認，但大家都好似唔再戴口罩表態咁

Push. 戴緊

You are not alone

返工放工會戴
食飯時間就休息下
真係有啲焗

只係上星期 見到中學生好多都戴，今個星期唔見曬

手足口病

有帶丫

戴緊

日日都有戴，但日日都唔見人戴

我反而見到多左人戴

日日戴

其實係睇時段同地方，例如夜晚mk真係多好多人戴
不過整體黎講人數同岩岩禁蒙面比真係多左

上星期拎口罩返去派都好多人拎，但我都無可能日日派架獨立包裝個啲唔平，唔係獨立包裝又無人要

戴緊覆你

戴緊
啲區選候選人有冇諗過朝早擺街站派口罩
橫掂依家轉涼 可以有借口

有戴 但唔認同你咁道德綁架

死左個人,你都只係叫人戴口罩咁廉價

各位戴啊！！

me

有戴

有戴，但返工途中得幾丁口罩友

日日都戴

返工都有戴黑罩，聽到聲音有同事話我，成個office，甚至成間公司得我1個戴黑罩...

我出烈士張相 只係想大家醒起烈士提過我哋乜嘢，唔好抗爭時間夠了就忘記

我明有啲情緒勒索，sorry

成堆pussy口罩都唔敢戴 係公司表態都唔敢
廢
手口搭車見到d姨姨戴口罩仲多過後生仔
懦弱男 不了

戴緊 不過真係好焗😷

呢幾日有風會好啲架啦

日日都戴不過成架巴士得我一個戴

三分鐘熱度
見無人跟大家就唔會繼續做

Same here

張圖仲係睇一次喊一次
我每日都有戴 香港人唔好忘記6月到依家發生過既所有野呀！

日日都仲戴緊
大家一齊戴啦

我示威先戴，好焗

有 日日都戴 巴打你不孤單

Pish

全公司得我日日戴
喺街見到有手足戴都會好開心

返工出街都會

帶緊
其他人無帶我都會繼續帶

Me

一直都帶緊

我明，我都有戴。

有, 之前都經常帶開